點知一條女對你有冇feel

點知條女對你有冇feel
你同朋友嘅底線係咩？
可能你覺得你同佢好close
其實只係你自己將感覺誇大化
其實佢只係當你朋友
或者只係當你係兵

直接表白

咀落去睇下佢有咩反應

一睇語氣 表情 安全距離咪知

睇隻眼
隻眼望你嗰陣會識發光
其次要睇佢對你嘅行為

例如？

報警

問下佢下面濕唔濕
濕嘅話代表佢對你有feel